風月無情人暗換

舊遊如夢空腸斷